{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017313",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "티앤북스 광안점"
    },
    "text": "広安里オーシャンビューを眺めながら冷たい飲み物とデザート、食事まで一度に解決し、様々な漫画本に出会えるティーアンドブックス広安店は、涼しい海の風景を鑑賞しながら快適で静かな環境で過ごすことができる独特の空間です。 パダマルビルの駐車を利用する場合、利用した時間だけ最大4時間まで無料で利用できます。 利用時間を超過した場合、10分当たり500ウォンの追加料金が加算され、終日券は平日のみ可能です。 ティーアンドブックス広安店はゆったりと横になれるルームと個人作業または勉強ができるテーブル席を提供しているので、好みのスタイルに合わせて利用できます。 気軽な訪問を歓迎し、ご希望の図書をご利用ください。 ティーアンドブックス広安店は毎日10:00から23:00まで年中無休で運営されており、帰りはパダマル建物の8階に位置しています。 パッケージ1時間は7,000ウォン、パッケージ4時間は13,000ウォンで、終日券は週末と祝日には利用できず、価格は22,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ティーアンドブックス広安店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ティーアンドブックス広安店は毎日10:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ティーアンドブックス広安店の場所はどこですか？",
            "answer": "ティーアンドブックス広安店はパダマルビルの8階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ティーアンドブックス広安店の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、パダマルビルの駐車場を利用することができます。ただし、最大4時間まで無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ティーアンドブックス広安店の料金はいくらですか？",
            "answer": "1時間のパッケージは7,000ウォン、4時間のパッケージは13,000ウォンです。終日券は週末と祝日には利用できず、価格は22,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティーアンドブックス広安店ではどのような席が提供されていますか？",
            "answer": "ティーアンドブックス広安店では、ゆったりと横になれるルームと個人作業または勉強ができるテーブル席が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ティーアンドブックス広安店では何を提供していますか？",
            "answer": "ティーアンドブックス広安店では、冷たい飲み物、デザート、食事が提供されています。また、様々な漫画本も読むことができます。"
        },
        {
            "question": "ティーアンドブックス広安店は何日でも利用できますか？",
            "answer": "はい、ティーアンドブックス広安店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ティーアンドブックス広安店で利用できるのは平日だけですか？",
            "answer": "いいえ、パダマルビルの駐車場の終日券は平日のみ利用できます。週末と祝日には利用できません。"
        },
        {
            "question": "ティーアンドブックス広安店ではどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ティーアンドブックス広安店は涼しい海の風景を眺めながら快適で静かな環境で過ごすことができる独特の空間です。"
        },
        {
            "question": "ティーアンドブックス広安店ではどのような訪問者を歓迎していますか？",
            "answer": "ティーアンドブックス広安店では気軽な訪問を歓迎しており、どなたでも利用することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 555
    }
}